警司協會：藥劑師協會建議莫名其妙

香港執業藥劑師協會和香港藥劑專科學院藥劑師，建議警方在施放催淚氣體前先疏散非集結的市民，以免無辜市民受害。

警司協會主席陳民德質疑形勢危急下，是否可以先呼籲其他市民離開，再使用胡椒噴劑或催淚氣體，認為相關建議莫名其妙。他又強調，警方只在必須時才施放胡椒噴劑及催淚氣體使用，等同「藥唔可以亂食」一樣。

RTHK：藥劑師團體將去信籲警方勿隨意用催淚彈及胡椒噴霧

we connected with phramacists

我乜都唔知
淨係知藥劑師公開試最少高毅進囝20分

毅進仔讀一年書識得多過你地辣殺藥劑師啦

呀sir做野唔洗你教

毅進仔邊有咁高分

愚子不可教也

毅進仔表示
阿sir做野唔駛你教

叫一哥出嚟講啦, 關你警司協會撚事咩?

呢班垃圾警會硬係要同社會精英駁

30都黎啦

警師 vs 藥劑師

冇打錯 係警師

20分 vs 40分

0 vs 40

等同藥唔可以亂食
D警察食咗藥未

串到呢目中無人個種

點樣呼籲其他市民離開係你嘅責任喎
藥劑師理得你死

差佬係唔記得咩叫濫藥

藥理嘅野，黑警識條鐵
讀多啲書先啦

佢班友真係想得罪哂成個醫療界

毅進仔咁講野我都覺得莫名其妙

毅進囝用毅進制計成績咖

又挑高學歷同專業人士機，醜唔醜

講就講咗你聽，毅進仔係要執迷不悟都無辦法

Ar sir最叻

同毅進仔講道理 佢好難理解
第日可能構成辱警罪

他又強調，警方只在必須時才施放胡椒噴劑及催淚氣體使用，等同「藥唔可以亂食」一樣。

完全唔明佢up 乜9

毅進劑？

再嘈藥劑又開記招同廣大巿民上化學堂，解釋苯二胺逐一攻破黑警大話

[聲明] 香港連登並沒有作出任何「騎刧」某專頁之行動

差佬 = 道友

毅進係5科2即係10分都冇啊

點解高學歷都出嚟屌柒警方嘅

試都冇考過 又點會有分 0都唔係

有bachelor做狗既
最低分都16

你自己都講左人地個重點啦，你依家就係亂鳩咁用催淚彈呀嘛

吊...即係佢叫你說話唔她亂講 恐嚇人
警方真係 係咁制造白死恐佈

毅進狗好型喎

係咪就黎全世界嘅人都比佢得罪哂

我以為警司都會有少少腦
點知一樣都係無

用毅進制計分至少3萬分
差人計數係咪要你教

笑撚到仆街
人類應用雙腳行走
警方：莫名其妙

好撚必須喎 我屌你老母
黑警死全家

即刻諗起畜聾張仆街gif

幾多個加埋？

見到已經打左個突
再諗深一層都仲係唔知佢up乜柒
究竟佢係駁緊人/幫緊自己解畫 定求其鳩up D野蒙混過去就算
只可能係後者

On9

有幾莫名其秒呀死黑警，快啲仆街死啦

醫生又錯藥劑師又錯
吓 警狗得5條2？

講到班毅進仔全部都有考公開試咁

警犬: 10分
藥劑師: 2X分

莫名其妙呢句，真係顯得警犬好低智

人地係好心提醒下你再係咁班示威者唔知會玩咩化學野

你就串過馬撚有權大撚曬咁樣

「我喺學校考mock有15分嫁」

人地係專業人士，你班濕鳩差佬係人地面前算得上乜？
唔好以為自己著白衫，就真係社會精英先得架

暫時未燒到牙醫
同獸醫

又蠢又串

好似半打雜差加埋都無一個藥劑師的公開試分數.....

等同「藥唔可以亂食」一樣？？個Logic 係邊撚到？完全九唔搭八

阿蛇第日醫生又唔睇得，得罪埋藥劑會唔會連藥都冇撚得食架

we cconnect

笑撚死 班黑警真係樣樣都明咁撚樣咁喔
次撚次質疑啲專業人士既學識 收撚皮喇

哮喘藥 = 毒藥
催淚彈 = 唔計

讀毅進應該DSE都唔洗考
果班垃圾連起跑線都企唔上

推

得個三萬隻都分咁多乜柒協會既

嘩屌你老母依家黑警惡到
777私人軍隊 成班入曬魔

咪玩啦，20分點入藥劑

睇黎班警察想得罪埋藥劑師，以後唔洗指意人地幫你配藥

15/100

不如可以先呼籲其他市民離開，再使用碳疽, 沙林毒氣,化武

同毅進弱智仔講知識？
哈哈

啲毅進仔真係戇撚鳩

毅進仔會考分數高d定係ekids三子分數高d?

班低智人形生物妄想自己係高人一等

I大藥劑

毅進仔啲思想都好莫名奇妙

收皮啦

非主流意見...
雖然我都知藥劑師好高尚
你哋出嚟撐大家我都好開心

都唔係話想長他人志氣
但係克警表示黑人問號我都好理解
點樣樣放催淚氣體前要先疏散人群呀

辣著全世界

本來想話你盲撚
跟住load一load

衰過狗
狗都識聽人話

毅進仔識急救識法律識藥劑

仲使乜讀大學呀

見到你個名就眼火爆

用毅進制

唔同職級都有工會，差咗AC未有

廢老tone: 讀屎片

總之阿蛇大撚晒
佢話係就係

I大藥劑個分都可能等於3個毅進仔

婉轉叫你唔好係又射唔係又射呀早洩毅進仔

警犬師好聽啲

癲狗咁

有無pc協會

釋放盧偉聰架空一哥 岀黎代言係咪想奪權

真心膠？

講緊佢向住最集中嘅人群射催淚彈喎

畜意傷害無辜既人

藥唔可以亂食有需要先食
不過一次過叫你成百幾粒咁囉

屌你老母，保障無辜平民百姓免受對示威者嘅暴力就係莫名其妙
打仗唔打平民係常識，對狗係標奇立異

屌你老母真係夠厚面皮就無敵 ...
唔俾個叻你班犬類唔得

如果你地mon 緊post 就好，屌多你地老母一次死柒狗

又係一dog自己講係局部性暴動

咁就唔應該去非暴動既市民開槍同放彈啦

警方只在必須時才施放胡椒噴劑及催淚氣體使用，等同「藥唔可以亂食」一樣。

想問logic 係邊？

人無恥則無敵

咩專業團體話佢地錯都唔認，總之「你地無做錯」
是但啦，警察嘛，習慣左

其實記者咪再理呢班散仔協會，沙展協會啦，
廢撚到，採訪都哂時間，
好似話比全世界人聽自己個會係毅進校友會咁

搵獸醫或者馴獸師出黎講啦 人地聽唔明

唔知點解啲驚病以後都醫唔好
真係唔知醫生護士定藥劑師問題

差佬仲可以得罪幾多團體

毅進仔學咩人出聲吖 攞嚟柒

架就自己丟

其實最無力嘅係大家都知佢講廢話 佢地可能自己都知
但係我哋冇正途嘅方法去懲罰佢哋

業劑都得罪埋

一睇就知來自有牌爛仔，絕對唔需要睇樣

佢哋啲老婆同下一代唔方好得去邊

原來犬隻仲勁過藥劑師

我仲以為毅進仔唔識英文
原來連中文都唔識

藥劑師講野偽進仔點會聽得明

阿sir你食左藥未

哎屌
以為毅進唔識計數唔識英文啫
原來仲要係有讀寫障礙

自悲過龍變自大

讀唔成書唔明人地講乜

點啊，成日衝出黎點救你地啊
班警犬係唔係想團結所有人去杯葛自己
仲話想解決香港市民同警犬嘅關係，唔夠幾日又吠另一個界別人士，今次真係耶穌都救唔到呢段關係

第日見到差佬來攞藥識做啦⋯⋯

其實呢班好像唔係毅進PC
係警司黎。。。

加埋不多於五分

得罪曬成個醫療界

點止呀屌
據我記憶
pharm dse 好似30分?
30-0 = 30

啊sir 食藥唔洗你教

如果香港人有黑警一半咁勇武，一早獨立左

差人做野唔洗你教！

又多個party加入

毅進仔 一team人考試啲分加埋會唔會低過一個藥劑師?

毅進劑

20 分太過保守

真係無人性....警權無限大....

毅進仔邊有20分

藥劑師好高分先讀得嫁

所以醫護可以唔駛服務佢地

藥劑師做野又要你教啊

藥劑師幾時教我地上化學堂

狗聽唔明人話

用貓爪莫名其妙的推了一下～

而家差咗警務督察協會，海外督察協會未出聲明

你啲警乜柒協會講啲野夠荒謬啦

讀完先計5條2

珍又警例又燒槍武力使用訓練專業過你地

班毅進仔真係笑撚大人地個口

問心都幾好奇
當全香港最讀得書，社會地位最高嘅嗰班人口徑一致屌柒自己，係乜嘢俾佢哋自信

鎮壓上嘅專門

制服團隊之間既階級主義 職級分化

希望大家吸取教訓

班狗唔只做法官 仲做埋藥劑師
雙專業 夠撚曬架勢
跟手就話哮喘藥係毒藥
而催淚彈就係補藥要及時食用

燒埋獸醫佢哋就真係冇得睇醫生喇

員佐級人類多過高層內部串過馬撚

唔明就反去讀多啲書啦黑警

一隊畜龍會考有無5分(加埋)

咁又唔好咁講
人地話哂警司

高10分左右啫

但佢地濫藥喎

莫你老母

則係佢依家係亂食藥同亂鳩咁放彈

慘

臨尾果句係小學雞式串嘴

區區藥劑走去challenge毅進, 我毅贏

未食藥所以亂放

班yijin仔真係唔識㗎喎

夏蟲不可以語冰
或者狗隻聽不懂人話

海外督察見到果三條白皮豬仲會自殺

比大家笑下幾好
一隻狗代表晒全部狗
等全世界都知毅進仔智商去到邊

用左語言啦。吠！吠！吠吠吠！

用錯

你個名
一場笑話

狂犬豈懂人言

宜家差醫學會未出聲
不過都就快

警犬點會明

學歷大於一切

毅進狀元：dse10分

零負皮

黑警：
太難聽唔明

中到應一應
班警犬都駁唔到
到依加都仲係0負皮

咁就應該成立獨立調查委員會查下「警方[size=4]只在必須時[/size=6]才施放胡椒噴劑及催淚氣體使用」，係唔係事實，有無違反國際人權公約喇！

班狗串到呢
目中無人

「藥唔可以亂食」屌你就真係莫名奇妙
依家講緊你灌人用藥呀屌你

唔識咪唔識囉,虚心d喇, 屌

毅進而家係香港最高學府

原來唔係無人性亂掉催淚彈
係跟本睇唔明說明書

警察真心勁
同律師講法律
同藥劑師講食藥

push

班廢狗知唔知藥劑師協會係咩人
個個都係top1%
港大藥劑幾撚難入知唔知
坐井觀天話人莫名其妙🤣🤣🤣

香港警察就快可以自比耶穌
古有耶穌我是道路 我是真理
今有警察我是法律 我是真理

我錯啦 以為高級狗會高分啲

15個毅進仔既分=1個藥劑師既分

同班冇讀過書既廢老廢中藍絲聚埋一齊
屌啲社會專業人士

35分

去拎藥一定要俾個特快號碼佢地啦

香港公安是有組織、有預謀使用過多武力來洩憤。
很多香港公安EQ都好低，常以為自己凌駕法律。
好多香港公安唔適合陀槍。

岩架啦岩架啦
繼續不可一世咁款
周圍燒火頭

十足tvb之前話食安中心一樣
人地對個行專業 好心就唔好駁啦
係咪質疑人地既專業先

噴記者時都係必須？
期待有記者問以上問題

睇唔明
如果藥可唔可以亂食 點解要放催淚彈

串鳩你班警狗亂咁射呀 知唔知咩叫潛台詞呀毅進仔

成班衝出來柒

毅進係零分都讀得
讀完出黎相等於5科合格
但我肯撚定佢地再去考公開試一定冇5條2囉
所以人地藥劑師係高佢地三十分有餘
有牌專業人士 vs 瘋狗症人士

毅進仔根本得狗隊認可 除左狗隊有幾多個政府部門會請?
狗隊唔需要有能力有學識有思想既人
只係用高薪留住啲狗
以佢地能力 邊到可以搵到份唔洗點做既工同警察既人工
佢地冇退路
樓上啲白衫叫你食屎都要屎

文宣又有材料

毅進仔智商咁高，係難理解D

公道 d 講，警司應該無幾個毅進仔
不過近豬者赤，變得一樣咁低能

Push

阿sir學識高過晒你地班醫生藥劑師唔洗你教我做野

幫阿sir利申：10個阿sir會考加埋唔夠5分

毅進畢業先有五個level2即係10分
dse得2 3分架咋

亂食藥係你自己死咋
你放tear gas係會傷害到無辜市民架

以為黎明大師講經

大逆轉？警司協會主席：亂放催淚彈如「藥唔可以亂食」
支持香港警察！警司協會都提到前線應克制！

Thanos開portal俾avengers召集幫手

咪就係員佐級協會

諗起ekids 2 分（3 個加埋）

好明顯係d醫生同藥劑師唔岩啦

狗d physiology同人有好大出入
開錯dose食到佢地sort曬

竟然係ppa 出聲先，shp 2014都有出聲，今次去左邊

pshk 就應該唔會出聲啦，president 係scarlett Pang...

廢老藍絲：
係啲冇腦嘅先會畀人煽動
冇自己思想

我只係bachelor of science都覺得好大侮辱
佢地重要話曬全世界

Up乜尻？ 完全無邏輯

點解個政府咁鍾意周街辣火資

呀sir:

槍係我手上
我就係上帝
違我者? 殺

黑警強覇會展cancel人地個寵物展已經得罪左唔少養寵物人士同廠商啦

垃圾藥囝屍! 出黎教呀蛇做野!

再嘈一棍毆bike 你

上到下都咁撚癲

警屍 啊嘛

毅進係等同5科2咋，全部u哂都可以讀
而如果主科都有1，已經可以讀基礎文憑，上hd

姐係毅進仔最多得3分

毅進聯盟惡到

警犬(未食藥)

仲衰
即係直接0分

警方只在必須時才施放胡椒噴劑及催淚氣體使用，等同「藥唔可以亂食」一樣。

而加人地咪叫你唔好亂食藥囉7頭
學人駁唔睇下駁左啲乜

班狗依個月樹既敵真係做10年PR都補唔返

以前有人講讀書並不是求知識而係最緊要係明道理，結論係真係唔好同啲讀得書少嘅人講道理，佢哋即使好努力嘗試去了解但係不幸地佢哋真係冇咁嘅理解能力去理解道理。

已經得罪咗律師 藥劑師 老師
幾時得罪埋班職安真漢子
測量師 建築師 工程師
全行業集體杯葛

笑撚到我

強烈要求各大院校
以後醫學及藥劑科目
只能收毅進畢業生
不得收高於二十分學生

你地憑咩呀垃圾
真係以為自己專業人士咁

唔好咁講 上次話哂都入過Kong u

全香港市民必修毅進

唔明係正常嘅 你地讀書咁叻就唔駛做狗啦

警方: 我地係暴徒，緊係用殺傷力武器，9唔搭8

612我幫手搬物資去到英領，行過去香港公園個陣，
金鐘道又放左幾粒，啲煙飛曬上黎。
我見到有個岩岩放工定係遊客個啲人乜都無食撚曬，
其中有個大肚嘅外國婆驚到係咁跑，我地拎住鹽水追都追唔切

呢個係咪果幅GIF走甩左果個

3打3先知

啲警xx協會都係垃圾嚟

讀書少係唔明人地講乜㗎喇

真心建議讀多幾年書

因為你地太低智
咪聽唔到人類講乜囉
汪汪汪

毅進計法

0-3分=25分
3-10分=26分
10分以上=十優狀員

內部計法 非警務人員不適用

叫你耶穌嚟睇我

PUSH

腦筋急轉彎：
會考十分以下
vs
會考二三十分以上

邊個講野有公信力D？

識得用"莫名其妙"四個字, 已經好叻叻架啦.

藥物化學啲formula背死班狗都仲得

擺明想謀殺射正係人群

睇到唔爭氣笑咗，呢班毅進仔到底想癲到幾時

當然啦 ... 人哋讀書多過你咁多

會考分：
藥劑師 > 毅進仔(3個加埋)

藥劑師識條鐵咩
毅進打手槍專家專打無辜市民

暗串警犬：你食撚錯藥

點止，五分都冇

其實應該呼籲供應商唔好賣野器材俾佢地，等佢地用0分智慧自己去造

警司協會又係咩黎....
我真係記唔到咁撚多

屌你警察又係四方西嚟

又識法律又識chem
到底佢地有咩唔識

凡係讀過書既人講野 警犬一律表示唔明白
汪汪汪～

有無影響阿蛇士氣先？
我最擔心係lee樣

叫藥劑師收聲, 好撚大既官威

落得去打人果啲都唔係高級狗啦

所有膊頭有花嘅考多次公開試都冇幾多個入到pharm啦

班友又唔讀書又要扮識野

人地有個「師」字
你地呢

Nonono
我員佐級協會都未出聲，幾時到你講野
鬥會員多丫
信唔信我曬你馬

其實呢。。。
讀得毅進係少過5個2先會讀。。。
所以5個2都俾多佢

咪又隸屬西環既工會一個

俾多十次機會你考都唔會有咁既本事

警察師話哮喘藥係第一類毒藥，其智慧一次過屌打藥劑司同律司

呢句總結，完全冇logic可言

咁唔鍾意藥劑師醫護
唔好睇醫生唔好配藥
最好成藥都唔好食
做個有骨氣的人

藥的確唔可以亂食
唔通啲狗有濫藥習慣

RTHK：回應執業藥劑師協會 警方稱有嚴謹武力使用守則

你係咪戇鳩？
毅進邊有得考公開試

成功爭取毅進制可apply on除數學時間以外嘅bio同chem

傻的嗎咁近直射對眼，佢以為小朋友玩果啲水槍？
就算水槍都唔應該咁射人啦，細個父母冇教咩？

本身想話公開試高毅進仔幾多倍 但諗諗下0乘幾多都係等於0